單戀如何醫治

愛一個人會愛到徹夜難眠
愛一個人會愛到茶飯不思
明知佢有拍拖依然咁愛佢
被佢冷落個心就揦住揦住

打多次J